呢度有冇巴打當年追過海貓鳴泣之時遊戲?

當年一路追一路估真相真係幾好玩
網上有好多高手EP1～4已經估中左大部份
（紗嘉一體，白馬之約，EP1~3全手法等等）
之後隔左一排，聽到EP5新OP，又係勁感動
EP7好好睇，雖然死都唔拆貓箱整走好多Fans

佢漫畫版好好多
game本身毀左龍騎士07個招牌

漫畫個尾完得唔錯，配埋依兩首BGM真係幾感動

不能丟人現眼

想問下漫畫係咪已經完整講曬個故仔

想睇

巴打當年有追?
好多人都係睇漫畫

中學回憶

可惜動畫無再出第二季

只係睇漫畫簡直係人生贏家

響漫畫王度search會搵到Ep6 ep7 ep8，係咪一個系列？

我追game
Ep4開始逐個ep等漢化

除左ep8龍騎太乞人憎之外 其他ep我覺得都係game好啲
龍騎寫推理9流 但劇情係高質
同埋劇情以外 最重要係音樂
而且當年真係會抄低紅字推理
當時追完一個ep 再上大陸壇睇前原K1推理

係啊
順住EP1～EP8睇啦
EP5～EP8會多個「散」字，但都係同系列

同我差唔多
當年網上D高手真係痴線，紗嘉一體說真係講中左

早兩日終於睇完漫畫
漫畫挑得太明，有D無癮

淨係記得當年睇晒動畫 覺得極度無離頭
最近補完漫畫 先覺得套野唔錯

Ep8 game 同漫畫劇情係咪有唔同

漫畫有加料，解返多D野，但如果有心睇，去到EP7已經明晒
EP8問題係係度串讀者，指責讀者揭開貓箱

其實ep7已經發晦氣
真相就係次男夫婦殺全家 比繪羽反殺
之後一直做醜人呃緣壽
明明比曬真相 但係發晦氣咁比答案

呢個真心
未出散之前已經中左

膠紙萬能論都仲記得
同埋首歌間唔中都有聽

睇左漫畫

但係後面完全睇唔明做緊咩，轉曬主角

有冇巴打解釋下

啲歌好撚好聽